長沙灣綠置居2年後有冇得賺？

之前抽中細單位 屋企人嫌太細 冇要到
見近期景泰苑細單位都賺左球半
好dum春

綠置居要補足地價先比賣?

綠置居你要還公屋先買到
如果自住賺左球半,都要買番樓
你出番來買其他都無咩可以選

簡單一句
依家有人用150萬 買你住緊個間公屋
你賣唔賣？

唔補只可以放俾綠表

俾你拎住球半係手
諗住住邊到?

但人地賣左起碼有首期上私樓
公屋交一世平租 又點？都儲唔到首期

叫屋企人俾多少少 2球都夠首期買私樓掛

首期 稅 律師費 agent 裝修 傢俬
一來一回起碼都半年以上先入到伙
然後仲要過壓測做按揭
你肯唔肯個個月用一半人工供樓先
跟住仲要每月俾管理費

換左綠置居再賣走之後，你d屋企人住邊，
要諗依樣野。

的確你所講嘅都喺事實
但喺窮L 又冇父幹 唯有靠下呢啲所謂嘅置業階梯博下㗎啦

下次再有機會試下囉
但係啲數要計清楚
如果唔係賣左又計唔掂數就88
綠置居一生人只有一次

無住過公屋既人
真係唔會知公屋環境有幾差

賣左有能力供咪得

有球半賺？仲要補地價wo

放俾綠表都執球半？唔撚係掛
我果日去 最細果隻單位任買wo
一樣冇要到

明報記者 張允亭

美聯高級營業經理鄭桂鈺表示，上述景泰苑中層12室，實用面積293方呎，屬1房間隔，原業主最初以380萬元於綠表市場放盤，新近減價32萬元或8%，終以348萬元獲綠表買家承接，呎價11,877元，為屋苑首宗二手成交。
原業主2017年以168.1萬元(未補地價)一手購入，帳面賺179.9萬元或1.1倍；原業主只持貨兩年，是次轉手須繳付10%額印辣稅SSD、涉約34.8萬元，扣除上述辣稅，仍賺約145萬元離場。

第二細嗰種size